你會唔會食大麻

好多人話唔會食大麻 因為佢係毒品...
但如果合法化左/或者你係外國 你會唔會食

合法左咪食囉 未合法咪發下夢食囉

你咁問得即係有興趣啦

會，但而家非法廢事食

合法時一定試下

香港點會合法呀 等到2046都未呀